羅冠聰陳家駒等6名流亡海外港人 涉違国安法被通緝

国安法實施1個月，消息指，警方正式通緝6名流亡海外的港人，包括羅冠聰、陳家駒、劉康、鄭文傑、朱牧民及黃台仰。6人分別涉嫌煽動分裂國家、勾結外國或境外勢力危害國安。

去拉啦
三慢販冰兵

黃台仰走左咁撚耐通輯黎做咩

俾個個source 先啦 廢狗

幾好笑
不過有無news source

鄭文傑犯左咩法？係英國叫雞？

好好笑 以為自己邊個

Btw 幾時到成個美國 senator&house +trump&pence + biden &Harris

居然無燒生

咁要拉埋蓬佩奧

Gphone o係香港就無事

黃台仰??
又話冇追溯期

東方用流亡

又話冇追溯期
黃台仰哥陣撚有狗安法

係咪要出洲際彈道導彈精準打擊?

今年聽過最好笑嘅笑話

唔知幾時到BJ&trump

以為自已FBI咩
收皮啦 毅進仔

想整港版六君子呀?

通緝埋美國國務卿吖笨，又話任何國籍嘅人喺地球任何地方都拉得

唔係話無追溯期咩?
咁快就自爆

咁即係GPHONE都唔會離到境啦

有本事既咪去拉囉。

呢d真係廢紙一張，甚至除左鄭文傑外幫埋其他人加快入籍

衰在係西九被叫雞

係社交媒體講野就算犯法

samuel chu 住咗三十年美國叫流亡

應該係話佢地7月1之後係網上既言論

劉康肯定可以成功申請政治庇護

無Pompeo , trump Pelosi?

鄭文傑都係？

支持跨境執髮啊

G鋒又唔敢拉

全部都得，你砌到出黎對家無腦即批

去英國執髪未

總加速師

唔係冇追x期？

鄭文傑關佢咩事？

學當年捉孫中山的手段
捉完之後,關入中國駐當地大使館或總領事館

同埋港共咁做只會加速比人斬晒移交協定

本身有官司係身
唔會離開到
但宜家係香港好似有牽制作用

AAPL咁多流入但唔識升

回錯

鄭文傑？

遲早拉埋gphone
依家有咩做唔出

冇追遡期

求其篤幾個拉唔到嘅名嚟交數，國安部hea到

應該完左官司都唔會比佢走

鄧冰強3萬精兵係時候出征全世界。

咪就係
點解冇bj/raab

下一步係咪去外國綁架

梁天琦
預期放返出黎會加控違反國安法上大陸審
我覺得佢有能力團結所有人
有毛魔果種感染力

各派手足歸位啦

有冇記者問下點解唔通緝埋trump

聽講香港休班警察都可以係國外收集情報和執行職務

我求佢一放出黎就要走

仲有退休狗

流亡同潛逃都未識用
政治不正確

柒夠未？佢都出唔到境

事件發生於1896年9月23日到10月23日。在乙未廣州起義失敗後，孫中山被清廷通緝，遭港英政府驅逐出境，流亡海外。同年9月23日，清廷得知孫中山從美國紐約坐船到英國，計劃將孫中山綁架回大清。9月30日孫中山乘船抵英國，於12時到達利物浦。孫中山全然不知已有偵探盯上他。等他遊覽完回來，才發覺行李已被火車運走。鐵路工人告訴他乘16時45分火車往倫敦，21時50分到達。安住下來已是同年10月1日。

無可能走到架
除非果陣共匪X亡

我覺得唔出奇
本身呢家人地就唔睬你
一定唔會幫手送番香港
用特工去洗頭艇係有可能發生

中國話會全面報復.gif

桂民海

Morrision 呢 蔡英文呢

玩下倫敦蒙難記囉

黑警快d出國拉人喇，拉唔到就自殺喇。

而家變咗蔡展鵬

點解冇袁爸爸

#4
柒

Cls

係宇宙都得

陶輝屋企人

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

拉未拉，夠膽郁gphone一條汗毛美帝未大條道理企晒道德高地制裁+開戰囉。如果真係做得出，點解依家仲唔做呀

拉啦 仲唔拉

方丈拉得

引渡法？

拉唔到正契弟

開戰
ff少陣啦

佢哋會唔會被綁架式擄走

鄭文傑

信支那真係一成都死
between 冇好似桂民海直接綁架咁
或暗殺黎智英李柱銘咁
已經有進步

支共認證

羅冠聰7月1號後都走左啦

被捕師 坐監師
佢留係香港係挑釁中共拉9佢

Twitter

其實佢哋憑咩犯國安法？我夠可以舉報林鄭、梁振英因為全家係英籍，所以佢哋係勾結外國勢力，違反國安法

佢地要小心共匪綁架

德國係咪仲有引渡 台仰係咪要走

醒未
為左個垃圾地方開戰?
我敢肯定就算全香港人死曬都唔會開戰

港共呢個星期不停用惡法去轉移市民因港共亂開關引致疫情嚴重視線

gphone係藉口啦南海玩到咁唔搵藉口開你波

唔好咁老定，gphone坐過架

有啲好似自從71之後就冇再出過聲，咁都要通緝

鄭文傑衰咩呀?
唔認被叫雞?

好能阿Q！

衰軟必誅

毅進仔

不如通緝埋Trump Trump話佢違反国安法

之前湯渣華仲喺BBC Hardtalk大大聲講羅冠聰隨時可以返嚟

知佢走唔甩咪慢慢玩

販賣700噸鴉片嗰個，馬x珍呢？

應該真係開始郁啲大粒社運明星,
家下試緊水溫,
早幾日就郁啲冇咁出位嘅,
今日就通緝班走甩咗但係名氣大嘅

捉咗亂港四人幫未啊，快啲攻入蘋果日報啦畜聾龜

今時唔同往日呀巴打

第時一出境就犯党安法

德國而家仲敢用任何理由引渡嘅聽俾美國制裁

保重

想知11哥點睇

快d搵國安去英美拉晒佢地

政治通緝犯

又一次柒出世界

被角洲際導彈

雙重犯罪原則

都要睇侵侵連唔連到任

黑警=特工
懇求各國唔好俾黑警入境
放黑警入境=俾黑警綁架自己國民返中國

小心被綁架

提供笑話一則:国安法 不設追溯期

李東昇係咪做左毒撚 通緝唔預埋人

simon cheng係最無辜
做英領俾人捉走
之後爆料就搞鳩人屋企人
去埋外國表態就再俾國安通輯

真係完全唔知做乜鳩

佢哋去到外國境内,我當佢赢

香港警察準備入境拉人

莫須有
是但啦

全球要禁止黑警入境，
防止佢地去拉人

拉左就開戰

他們首先是中國公民

終將發生係香港人身上

其一啦，不過天下圍共係大勢，戀童拜登上都唔會扭得返個駄返轉頭，支共遲早都係會俾人圍到變北泡

咁我去狗所舉報他們在英國，會唔有獎金?黑警畜牲會唔會去英國執法？黑警真係好想見牠們到英國執法呀！

做乜唔通緝埋外國官員同議員？唔係驚呀？

點解唔敢拉係香港嗰班

黃之鋒？

開戰小朋友讀下經濟學先
殺埋都唔會開到戰

假設可以保釋 一定即刻係法庭門口拉佢

雖軟必豬

流亡領袖

拉埋李波丫笨
佢都有份幫手搞避難

大佬啊，都要比時間人哋反應

通緝啲拉唔到嘅人

佢哋去咗同香港仲有引渡條例嘅國家
黑警係咪可以引渡佢哋返去

G鋒 拉唔拉都一樣

佢現在被人沒收佐旅遊證件

拉 反而俾外國社會子彈

唔拉 現在乜都做唔到 35+ 已經過佐去

莫迪呢？

諗住幫狗共買埋機票過去拉, 快啦

垃圾廢狗咪又係縮入老母個閪

收皮啦屌你老母香港公安

如果維尼係咁俾錢佢地，未必會企得硬

我唔識嘢，不如你詳細解釋吓個經濟原理

奧燒係咪拉得?

感覺鄭文傑好莫名其妙
感覺本身只係打份工
點知就被叫雞又被迫害
迫住流亡

Gphone本身有官司係身

美國多方面有制衡，除非維尼諗住賄賂晒成個內閣+兩院議員。如果真係可以做到，依家都可以做，點解要等拜登上

咁巴閉呀 即刻坐飛機闖入人地領空啦

杜魯多同安倍都要

德國難民好似唔俾搞港獨
咁嘅情況佢點樣犯國安法

Exactly 而且佢副手harris都係反共派 biden 根本就係尚書大人 唔係真心奶

兒登仔係咁
日日ff美帝出兵
出黎口交下就打曬飛機
明明乜野都改變唔到
笑撚死

佢意思係香港唔拉

香港流亡政府

Fucking bastard idiot

係啦係啦
我係5毛pr分化狗啦
真係想光復香港唔該做下正經野
係連登圍爐打飛機唔會有幫助

宣戰權力其實喺國會度
你哋樂此不疲咁討論總統都冇用㗎

首先要佢地6個會去呢d地方

中共認證

德國交人就搞笑

國際刑警 出動啦

錢係短期利益，唔係個個都咁短視嘅。繼續縱容支共發大，長期都會損佢地自己利益，美國高官會唔知咩。反共唔只係信念問題，仲係長期利益嘅考慮，呢樣嘢好多人都會忽略咗

twitter任做咗未，我就做咗喇，你呢？

希望黎多次八國聯軍啦

Exactly 而家賺少啲 以後肯定賺仲多

我冇討論總統，由頭到尾我都係講緊大勢，總統係邊個根本唔會有分別

國會同民間都會夾住總統
邊個做總統影響不大
反而值得留意一下究竟中國會點樣挑美國
因為呢一點最能夠睇到究竟美國用咩原因去打中國

国際刑警

國際唔知又有咩反應呢?

爆中共大獲

真，依家睇佢地兩邊捉棋有趣過睇選戰

Noted with thanks.

令人民仇恨中共同港共

順手

佢地會care咩?

漏左李東昇

通輯威力在於香港媒體唔敢專訪佢哋

推香港警察用國安法通緝美國人 - 分享自 LIHKG 討論區

香港媒體一向唔太有用

Gphone大大個棟喺香港喎 你地唔去拉？

有香港分部嘅外媒呢？

佢哋大部分都準備搬/撤 冇咩影響

好事

你咪通緝囉
你唔通緝佢哋，佢哋最多都只係自己出走外國
你通緝佢哋，人你又唔會捉到，反而證實咗佢哋係政治難民走得合理
你話係咪ON9

的確隨時, 不過係洗頭機洗頭船定係入境果陣被人塔姐

求pin

Twitter

好似最近係英國開左個組織幫BNO holder?

通知英國，
約翰遜、藍滔文近期公開發表咗唔少偏損香港暴政嘅言論，令香港人憎恨香港暴政同強國，已經香港暴政被以違反國安法通緝。

被叫雞嘅文傑犯国安法
历害了支的国

難聽d講
劉度只係個林鄭後面舉個牌
近乎nobody 嘅中學生一個
鍾翰林都算係學動召集人
上年69有份吹雞

咁樣「封殺」一個中學生
變相幫佢出名移民

新移民方法

朱牧民42歲
有30年係美國

流亡？

東網:
鄭文傑去年被指涉嫌在內地嫖妓遭當局行政拘留15日，事後稱遭嚴刑逼供及政治迫害，其後前往英國並獲政治庇護資格。鄭曾於本月初接受外國傳媒訪問，稱將組織「流亡議會」支援香港民主運動。劉康早前則在社交網站上，透露擔心會因政見受香港政府政治迫害，而於6月底逃至英國，其後曾呼籲外國制裁中國及香港政府。

因為gphone本身已o係境內
隨時搞都得

劉康前兩日出左聲明
應該就係因為咁

香港警察國安部幾時派人去拉佢地？

盲生

即係一個細佬本身冇乜人識
你要放佢上黃台仰 羅冠聰個level講
咪變相捧緊佢

終於有 support 做政治庇護

唔係諗著拉人
而係孤立佢地
邊個夠膽報佢地既專訪
或者share佢地既post
都會中招
變相可以打散成個組織

加速未同香港取消引渡協議既國家取消

加速師又做野

push

識玩一定同女朋友報到完先叫雞，咁似刺激

營造白色恐怖...

擔心佢地啲屋企人

黃台仰做過啲咩

岀征

朱牧民做左咩犯黨安法？ 起學校？

去到呢個地步已經唔知支那想玩到幾撚大

全世界都無人引渡

我要發宇宙通行證俾共產黨

點敢拉

仲有幫過佢哋走嘅人

勾外

驚德國唔出手/唔知咩事

照你咁講海外拉唔到tim啦

德國好似未中斷香港引渡法，即係香港黑警迫德國做野

鄭文傑犯左乜野罪? 又屈佢叫雞唔比錢?
人地去Working holiday 都拉.
李桂華你又送子彈比人地對付番自己.

Twitter推啊

Gphone 相信開左一大疊file啦
日日有人跟
隨時可以

隨時可以咁點解唔拉

推

香港警察迫德國歸邊

諗起湯十一條撚屌
啱啱先話佢流亡係做show

德國啱啱停左同香港嘅引渡協議

真 見佢都係LIST入面 真眼都突埋